拜登未來班子財長候選人：經濟學由太多白人和男性主導，將會阻礙經濟學的未來發展！

被視為拜登未來班子財長的主要候選人，美聯儲理事Lael Brainard警告，經濟學由太多白人和男性主導，多樣性的缺乏將會阻礙經濟學的未來發展，所以她敦促大學和政府機構提高經濟學的包容性。

Brainard指出，2011年至2015年間，獲得大學經濟學位的黑人女性只有1.5%，遠低於其他領域的6.2%；於2018年，獲得經濟學博士學位的女性亦只有30%，低於超過5成是女性的醫科。她亦指出，黑人和拉丁裔學生獲得經濟學博士的可能性也低於醫學學位。所以，她直指國家必須以追趕經濟學、科學、工程學和其他領域的學術平等為發展目標。

NBA由太多黑人男性主導

世界是曱甴的

叫其他有色人種醒目啲可唔可以解決個問題？

你叻有料咪你主導囉，係都要攞膚色性別黎講

得罪講句，經濟學咁多數，NIGGA讀通常斬讀唔惦

中國人民銀行 表示一個白人都冇

都讀唔惦

點解登登果邊啲人既邏輯都奇奇怪怪咁

美國終於到左政治正確大於一切嘅時代
你係白人男人 就算你能力最強都唔會揀你

猶太人啡啡地又白白地色咁, 經濟學方面佢地先係主導喎, 呢個時候又計佢地入白人啦?

都痴孖筋嘅咁你人口係主要係白人吖嘛

咁請大陸閪做ma, 有瑞幸咖啡

支穆黑猶=垃圾人口

Nigga economics

同意

少女人對經濟學,工程有興趣好平常喎

訓左無睇，非洲已經變成超英趕美既全球經濟強國？

汁？

西方國家有好多人唔係咁諗
佢地覺得係制度性歧視同性別定型搞到女人唔讀數理科

但係講到 呢三十年嚟 西方嘅學士學生女多男少(女 55-60%)嗰陣 你唔會聽到呢啲人話同歧視有關
佢地只會話純粹係因為女仔叻啲

呢啲係極端主意